都話自動販賣機入面有人架啦！

都話自動販賣機入面有人架啦！

證據

8分20秒

脷伸，唔係幫個youtuber 賣廣告